10.1國慶舉旗 呢幾枝就夠

美國國旗
象徵自由民主 要求美國為香港捍衛自由提供幫助

北大西洋公約
象徵對抗共產主義 並且要求各成員國提供民主支援
將香港視為獨立地區加入北約

英國國旗
象徵英國有責任為事件負責 履行中英聯合聲明
並要求BNO轉為英國正式公民

加拿大？ 幾十萬人係香港人

唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

要有代表性 太多反而表達唔到個重點

歷史上抗共最大象徵係北約同美國

中華民國國旗
象徵中華民國合法擁有香港主權 因南京條約及北京條約均在台北國立故宮博物院
並要求中華民國政府對香港重使主權

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen

Good！係香港主權正式繼承者 當然仲有港人自決呢個選項

香港保衛戰

呢個post我推到101

好波

仲有舉呢枝啲共狗冇位入，睇死佢哋唔敢報

咁你不如慶祝雙十啦

外國勢力
咦唔係 內國勢力
內國勢力？

推

仲整返個十一共匪顛覆中華民國政權國殤紀念儀式

無錯 共匪先係顛覆國家政權、分裂國家嘅罪人

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

港九係割讓 搵中華民國係傾新界續租或者割埋新界
除非中華民國都學中共咁話要搶埋港九
否則我唔明做咩成日講還比中華民國

唔知我有無理解錯

去GAP買返件美國國旗tee啦

支持舉中華民國
可以激死共狗 又唔可以話外國勢力 又可以表達中共竊國